有乜野慣咗就唔會發生？

失望